求車機 + 車房安裝介紹

本身係跟日本車機， 都係聽下收音機做後波鏡頭咁

之前換左電唔知搞乜， 成個面板唔work （ 著住但係入後波又冇野顯示）

有冇車機好介紹？ 要求簡單聽到收音機， 同睇後波鏡就得

如果有車行介紹整埋就更好， 真係冇IQ180 自己搞得掂🙏🏾

上28car搵啦